發誓從此 絕無兒嬉

讓愛戀隨心細味 餘生愛著你
如死怕忘記 共誰入戲

好彩妹！

搜神記 如果係改編自《搜神傳》既話，其實唔算太差

人